2揀1: 你寧願做mirror 12人入面相對冇人識果幾條友 定error 好易俾人記得嘅4條友之一?

識揀一定入error

定位都唔同
但我覺得入Error正啲
超碼少人，觀眾易記
分錢都唔駛除咁多份

一定係error

頂poki下把位其實ok

12人，完全俾姜濤搶嗮風頭，其他是撚但
4人，每個人關注度超高

入P1X3L頂隻芝娃娃都ok